[美隊係大伏]NBA 2018-2019 preseason討論區(15)

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors &nbsp;:

; WOJ大神
NBA Draft &nbsp;:

NBA Full Game Replay &nbsp;&nbsp;:

LIVE LINK &nbsp;:
; (Reddit好朋友&nbsp;非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit &nbsp;:

我到而家都仲成日覺得crowder以前打過爵士

做乜又係金塊打潮人

大約已簽理撚得你

其他隊太勁吾皇會好無FACE

怕爽死 2世

佢個樣同件衫好鬼襯.
吾皇就同潮件衫完全唔啱KEY咁 都係騎件野佢著真係霸氣盡露

一撚樣係D慢吞吞既白人

Kawhi番生又冇我皇嘅
真係東岸打橫行

對打唔係打呀?

咪忘記波士頓同西波巫

比件狗衫佢著就襯
賤種FOJ，猩狗雜種

咩番生. 直頭我覺得佢一早好返, 不過馬刺內部真係有問題同埋佢舅父搞到佢唔想打

你講緊邊個?
PARSON高富帥?

癈事打得太勁, 嚇到其餘廿九退出NBA唔敢同佢打咋我湖關心聯盟利益

下半場hea打算啦 唔好受傷

已經冧咗兩件

想睇Haas 7呎3 300lbs

rockets

真嘅話塞都幾大鑊，點都要清

多謝IT9招募美隊

又遺計咩

差仔-6

rubio射波smooth咗好多

準備轉台睇吾皇

係技術

好似跟咗高比上堂?

收皮啦

高啤進攻好咗好多

假的

轉台睇吾皇

有野做冇得睇

Preseason Harden都出30mins

如果可愛進攻都交到貨
咁西波龍真係解決左最大個問題

屌你登子尾個幾MIN完全係到監視器模式

試緊陣

潮狗占狗全面進場

心仔START

我覺得佢今日打得幾derozan

好鍾意拍兩野pull up midrange

贏highlight輸波

不嬲都係咁? 可愛都係打中距多

仲唔夠?

少帥＝牙LUE肉便器

都係

夠鐘打卡收工啦

留名

少帥 : 點解我完全睇唔穿呢個男人用咩戰術? 無理由.....

LUE : ...........

今日定位咗係麥基搶版咪幾好. 前日撞埋一堆

好耐無見過rr9自己上

LUE証明自己時候

同高啤pnr撚狗咁撚

回塘占D 放波都無埋

IBAKA打C你叫佢當打個陣都未必得啦

講緊rr9定rr3

上場正選c添阿

rubio真係好撚準

賤種FOJ幾撚時斷腳啊屌你老母

你全家死晒都未斷

係都KD表妹斷先

咁唔爭在3個一齊全家ACL

呢條友掟佢落街跳兩跳就打得返波啦

但係呢類通常一大傷就收山咁濟

我屌MCGEE變咗得分主力

咁易收皮就唔係吾皇啦

吾皇呢招騎馬射箭睇來係咁練緊.

快
簽四年丫拿

屌你老母

很想要吧

養老波
唔咁打好快會爆計

送都唔撚要啦

回塘回到咁

跑2跑都扯大氣

Reddit條link用唔到

吾皇今季得分肯定過晒dirk wilt mj
打足82場avg 32分就過球王

LBJ

我皇

開完大技要坐底抖

斷腳啦賤種

Lakers正正經經搵多個c啦

Zbo

Rondo underappreciated？
overrated 就真

冇so foj

有無link

On9 topic

Plumlee on99

Sor

Rondo好波wo 有咩唔好

如果Mcgee唔係腦殘你話幾好

Av係咁，唔反下主流個心好痕

佢搵緊數據
你等等

唔係話佢廢，而係媒體將佢吹捧得太高
頭先 Reggie 話 Rondo 可以幫到湖人防守

利申半個 rondo fan

你可以話美隊依家廢，ok

但質疑佢係爵士係負碌就真係唔啱

首先佢唔係一年爆發，佢係穩步上揚，絕對唔係咁啱打出個表現

其次無論高階定低階數據都睇到Hayward jb pg三個同一tier佢對爵士有幾重要真係唔使多講

我又諗起影響力大師

指揮者

Sor 原來係咁. 之前一直無睇佢

Preseason 啫

做乜你講野變左個人咁

呢排唔是咁開心.

團隊操作

分手快樂 祝你快樂

講黎聽下

你有無睇上季同湖上場佢 d 防守點？

講出黎比大家開心下

話時話millsap去左金塊好似好廢下
上季個傷影響定回塘

唔夠歷練

係.

我有睇佢d playoff 隊，有佢冇佢嘅分別
一場半場咪由佢

唔是感情上. 工作上.

吾皇咁樣都傳出去 成個閪咁

可以做教媡.

錫返 你有我地

一嚟傷，二嚟老，三嚟未夾好

吾皇啲傳波比人研究晒.....

真心，Parker單防只要唔係對Guard我覺得無乜問題

但d換防意識真係弱智級，唔係一次半次架啦，佢係公鹿都成日害隊友

有無人話比我知佢腦入面諗咩，有無合理解釋？

利申唔太識波

wrongdo 呢球傳波

廢囉

上個個勁dwo

佢覺得人地一定會走PICK

原來係我delay

好驚黎緊金塊要同我狼爭第八

然後覺得埋LOPEZ會醒水即落返底

做乜9個個都唔起手以為睇緊垃圾刺

冇不拿想爭第8

不用怕 木牛一定冇PO打請放心

Rondo 過往係咪常規賽 hea 防一場半場咁少先？

你狼今季唔洗諗啦

你地狼唔係同垃圾刺爭第尾?

今年同雞塊爭第八嘅會係湖

重開下個APP

呢球係溝通問題
Parker 想 ice P&R，等對面球員唔可以走中間
正常應該係 Rolo 封 drive in 果個位
至少企位上呢球 Parker 無問題

係咪仲有一季約咋
最後果年team option?

有肥T 同鐵
再加埋公牛東決陣容 應該唔會包尾既

我估

湖人有吾皇 起碼係爭頭3

公牛東決陣容（傷殘）

簡直毫無破綻

有冇人知FOJ斷腳未

真心好on9

落到場邊有咁清楚. 算啦.
打波就係有失誤戰術先有用架嘛

係
我估會decline team option用中產續兩年

咁如果AD 衝入去alley呢？

lopez完全係1打2，AD仲要100%接到alley

Jabari仲要完全擋唔到

而加睇返吾皇球COAST TO COAST發覺真係慢咗好多

未睇過吾皇既巴打真係呢年好去

仲兩年

返嚟jazz啦

weak side rotate 過黎協防
呢個防守戰術好常用
臭 G 最鐘意果個教練就係靠呢招「成功」

一開始以為會同jokic好夾

佢個位你揾個SF打會好好多
我覺得

俾啲時間應該夾到嘅

盲閪先迷猩猩
U=盲閪

姐係你意思依球係Holiday 問題？

咁你覺得依球咁做守到機會大d定Jabari 守randle守到尾好d

Randle個樣都切硬咁濟

@臭G

真係快去，口硬無用

33喇 冇幾多年剩

啲人唔識波都無計

Murray Harris mpj millsap jokic
牌面幾好丁

要睇猩猩我去動物園睇唔好

近年都係開季果時好好丁，目標4-6 位
季中一段低潮，跌到8-10
之後後追失敗

好突然..真係好突然...

其實我係識樓豬真人

我地係公園由細玩到大

其實佢最近唔上都係因為要做化療個d，真係無心情，無時間去睇波，陪我地

就係頭先，佢媽媽打左電話比我，咁就走了

係佢人生最後既時間大家仲對佢咁好，我覺得佢應該係開心的

想要一個

有Joel_embiid既地方.

IT Barton Craig Lyles Plumlee

無咗Millsap好傷

Mcgee 半場12 分 8 板 5 blk

ok 係幾好j

據美媒報導，今天邁阿密熱火和夏洛特黃蜂的季前賽現場，出現了一名明尼蘇達木狼的球探，他預計是來打探某位熱火球員的。此前報導稱，木狼和熱火在商討關於占美-畢拿的交易。

據記者Anthony Chiang推特報導：“有消息稱，在今天熱火和黃蜂季前賽現場現身的球探，是來自木狼的球探Pete Mickeal。但在今年12月之前，熱火和黃蜂都不會遭遇木狼。”

既然如此，提前2個月派球探觀摩比賽，還是季前賽，就顯得沒那麼必要了。毫無疑問，該球探此行的目的是打探熱火某位球員的。據此前報導稱，木狼正在和熱火商討關於畢拿的交易，甚至連火箭都被木狼當做抬價的砝碼。

最終，今天的比賽熱火以113-122落敗，正選五虎中有4人得分上雙，凱利-奧利尼克18分全隊最高，韋西迪得到14分15個籃板，羅德尼-麥格魯德和杜拉基分別得到12分。此外，後備席上也有3人得到10分。而此前陷入交易傳聞的祖殊-理查德森、迪昂-韋特斯和占士-莊遜都缺席了比賽。

球迷打趣：“不知木狼球探看上誰了呢？這筆交易會不會告吹呢？”

係幾齊wo

呢球係 Parker & Rolo 兩個問題
ice 未 set 好，唔關 weak side 事
唔明你第二句

I mean依球咁守你係咪覺得做得好

定單防好

活得精采結尾 切勿流眼淚

呢首我飲歌.

wrongdo

SIU 4

咩傳波來

來讓我詩歌班裡 稍然沈睡
這是自然程序
D lo都斷腳 散後無法聚

絕交啦

豬霸一出, 誰與爭鋒.
見到佢就知潮要嬴了.

由你迷猩猩個一刻我地已經絕左交 !

尊重一個時代既偉人

雞塊想反CUP

後備勁

唔睇住了無吾皇

比Beastly iso啦屌

湖人有中鋒了

係，之後拎到冠軍真係好難買飛

馬後炮咁睇，我會簡 ice
Randle 控球同傳波好普通，咁守有機會迫到佢 TO

Ok thx

放下心頭大石

Karl-Anthony Towns也一直很欽佩Rose，在熱身賽首戰Rose拿了16分之後，他說：「我看到了他巔峰時的樣子。他現在很有侵略性，能帶起節奏。畢竟是史上最年輕的MVP，我真的看到了很多MVP的影子。」

點睇上面夫子話你死左

lm

Hi我唔係樓豬本人 我係佢媽媽

記者詢問Embiid，如何看待他和Ben Simmons、Markelle Fultz的「三巨頭」組合，然而Embiid對於這個說法並不認同。

「我明白你們覺得我們是三巨頭，但籃球是整支球隊的事情，不只是關於我，不只是關於Ben ，也不只是關於Markelle 。籃球是5對5的運動，每個人都要上場拼勁全力，這是全隊的事情。」Embiid說道。

安爺爺幾時出手換走斷腳佬

Bot嚟

交易日完結前OK?

Zubac食左春藥

系

反閪了要

plumlee 打到oneal 咁

條友硬淨架，硬淨過gobear

title係講咩 Hayward打得好差？
利申無睇今場

雞塊反杯成功

牙占咁快比湖人既輸波因子同化左，不錯

絕殺！

火箭個陣好完整
chriss先係終極upgrade

你一定冇睇過佢打波

jk

咁樣輸，好波 仲柒過上季，波都射唔出

Cp3 加Harden然後求期跳得起嘅4/5號位

下一個 post應該唔使再加 preseason？
都就來開咧了

睇下推到幾時 可能聽日牙羅一打就爆po

幾時先開咧

17號

16 咩唔係?

唔撚想講, 自己睇

湖淫又輸

香港時間

係喎~

睇返HIGHLIGHT MITCHELL 跟JH13 果然有練到野

練唔練到大絕draw foul先

呢招邊有咁快練到出來.

即係明示叫D友仔唔好行行企企........有出糧架你地屌.

唔係
佢係叫你咪再鳩up

可能今年練三分, 出年體毛犯規.

今日安冬妮命中率竟然有5成

佢亂來CP3實屌到佢仆街

體毛你級數夠自然有架啦

jap jap 無了

唔夠膽jap 了

有波叔基石C&S射到啪啪聲啦

法國依度好撚多猩猩狗

噹噹聲

u咪一號猩猩狗

YES
上年一定係牙🐢D炮彈傳球搞到佢空位都唔入

如果用輪椅籃球做標準其實合格有餘

又殺🐢

curry?

唔係Nike

仆街太陽練乜撚野波
Marquese Chriss 守波 跳跳跳

不得不承認Melo適應力很強

應跳既時候就慢一拍
令人想起豆腐jones

屌啦星 真係跳跳虎

搵個太陽內線名宿教下佢啦

讚等拿呢

晨早話咗係辣殺了

好難怪太陽萬年爛隊，D培養真係

對上一個養得起係咪a米

Osman打到成個 岀道左幾年嘅鐘擺人咁
個訓練營好有用
跟kd kawai lbj 有明顯進步

dragic 都算算地，但未到all star level

唔洗接炸彈 已經輕鬆好多

訓左好多年
想問當年食占士老母個個球員
依家去左邊？
佢先至係真。聯盟第一人
完全凌駕於第一人

呢三條仆街出年會唔會喺潮組隊

12-13年好似吸毒比人拉左
之後唔見左人
同埋搞沾屎老母單野好似話係假

上年melo大空位3分都可以炒
唔好咁快殺龜住

呢招要同銀仔課金先會開到

3rd nba all team未到all star

預撚左
佢都出左名有體能但無咩sense

Bender就有腦冇身體，共通點就兩件都廢

好過傾屎件袋利好多，
守人完全唔見影，
拍埋去就係咁跳跳跳

Chriss=all nba賤種二隊

一個剩係打咗一場季前賽
一個差不多打足成季正選

咁樣做對比都得

雖然袋利都唔係太掂

以太陽GM智商, 2016 pick 上唔到頭3都預左會閪

佢一個內線守人果時
對位果個係籃底
佢仲係三分線入少少，
成件事都痴撚線

守pnr唔差，印象佢係到個陣ayton少咗pnr入籃底

Ohh... 唔該巴打

If u can’t beat them, join them
變成
If u can’t beat them, let them?

PG - C.Paul / B.Knight / M.Carter-Williams
SG - J.Harden / E.Gordon
SF - J.Ennis III / G.Green / (B.Caboclo) / V.Edwards
PF - C.Anthony / PJ Tucker / M.Chriss
C - C.Capela / Nene Hilario / I.Hartenstein / Zhou Qi

齊陣開波

Caboclo 用去打C位 效果幾好

MCW 比想像中好
但佢d射波真係

打鐵王G Green

當3號位咁用
防守又係任switch個款

我睇好Chriss成材

MCW之重生

唔j了 廢到

呢個還好

Chriss拎黎玩殺傷戰術算啦
反正咁鍾意打交

zip

Paul Pierce：「Derrick Rose 仍然是一名正選球員！」

塞爾特人傳奇球員 Paul Pierce 對於前 MVP Derrick Rose 表示高度評價，PP 認為 Rose 仍然是一名正選球員，不清楚現時的正選控衛 Jeff Teague 是否比他好。Rose 在季前賽揭幕戰迎戰勇士攻入16分，助球隊以四分險勝勇士。早前傳出木狼有意交易Teague，可是至今仍然沒有球隊提供報價。

引用
“Derrick Rose, where’s he’s at right now, is more than a serviceable player,” Pierce said. “To me, he’s still a starter in this league. He can still make shots. He still has a good IQ. He’s a scoring point guard. This is what the NBA is today.”

Teague都唔識分波 同Wiggins Towns爭波打到痴線

親生仔黎
邊個咁同佢爭波打

上年pg
今年jb
我鐵 真點球霸

買多咗幾張深圳賽76人對小牛飛 有無人有興趣？第8排，原價人仔3200放 有意留tg

夠鐘睇少煮

dlo

少煮

點柒法，分享下。
睇緊鹿仔

走啦

好靚仔 球技好精湛

Siu 4

Igor好直接話dragan bender廢

LETS GO BULLS

瘤隻 Allonzo 幾高汁。

少煮一轉過去就見到佢比人撞到瞓低咗

Lets go Bucks

賤種

輸波=贏波
贏波=真係贏波

少煮勁到。。。

Denver Nuggets guard Jamal Murray was the GMs' choice for breakout player, while Luka Doncic of the Dallas Mavericks is favored by the group to win Rookie of the Year honors.

垃圾parker

NBA has updated Nikola Jokic's height to 7'0

有記者都話大腸內部對bender嘅廢感到震驚

16年仲講緊pick曬chriss同bender，
一個打起就夠

一個無腦 一個真係廢

美國佬玩鳩強國，dj 確定唔出之後，司機都唔出
中國賽睇d 垃圾練波

有當值睇就值回票價啦

Jabari Trade 得

真

你咁樣厭棄你真愛既.......

He燈死完人就走

我覺得這很不OK

Who is the best head coach in the NBA?1. Brad Stevens, Boston – 47%
2. Gregg Popovich, San Antonio – 30%
3. Mike D'Antoni, Houston – 7%
Steve Kerr, Golden State – 7%
Also receiving votes:
Rick Carlisle, Dallas;
Quin Snyder, Utah;
Terry Stotts, Portland
Last year: Gregg Popovich
overrated

學我ex

無lue

MDA

波波...... 帶隊咁既垃圾都有咁既成績我覺得要第一囉.....

FuG 要唔要紙巾? 唔好咁傷心

終於有大腸睇

戒左丁

炒撚左肥T先啦屌

FOJ斷左腳先

暫時pop又無顯示回塘又穩定

點我都排pop第一

上年帶個隊sas入到playoff 已經好撚勁

Agger
上年隊Bos逐個計係勁過馬刺

Ayton 呢個BLK

係. POP 一定係第一

D West

應該退左休,或者去左外地打波/食女啦

點計分先?

客觀小小羅唔該..

harden 剃先

Let’s go wolves

少帥比人吹大得好緊要

上年隊馬刺除agg
老弱傷殘齊哂

準大三元

+- -15🙈

笑煮唔好叫笑煮啦
叫笑料算啦

熱火同jb好似好事近

但熱火都唔方有咩好offer

認真網隊波無左J lin

成隊波順眼左好多

最有trade value都係dragic whiteside waiters
一係老一係撞位一係雞肋

好勁....AYTON

ayton朋友隊

知唔知咩叫trade value...

點解wiggins咁癈

Divac

點會唔係bam,josh 呢兩件

drummond

訓左冇睇
今日+82 做乜咁撚廢

咁都有70分既.....

屌，佢廢都唔係依一兩日既事

今個season一次好表現都無

常規賽既出場時間

不嬲

樓豬

Jabari 轉行揸巴士

白邊已經係負資產了
熱火最值錢應該係Josh Rich同Bam
其次就Winslow

12中1
仲要對前東家
比字母屌打

Jabari 念舊情姐

巴打你諗住期望到幾時
Wiggins 依條撚屌

冇期望啦
今年都冇發圍既話
就死心

不過我都唔會轉名架啦

點解會連大飛都打唔贏

仲有乜名未比人改過

Atekokumpo

望一望大腸個場
點解D進攻會廢到咁撚樣

係Antetokounmpo

+82 : 我打得像屎一樣

好似得12個位

早幾年仲話第2個kobe

學高比鳩射

睇佢個樣都唔似有咩進步
仲要拎埋max

要改就改 Wiggins(bust)

唔似有 今日啲free throw 炒左幾球

唉 木狼好慘

而加阿豬阿狗都話要MAX.

咪住先
係唔係炒個邊似kobe咋

KAT max我都有啲補留 講真
硬係覺得佢好似冇力咁 入唔到顏色區
成日想射3分 成件事錯哂

頂你

kat max 我覺得可接受.
見頂真係佢要價咁高trade鳩咗佢算柒數啦.同球員講感情都on9, 貨來咋

雷霆戰術多元化D定狼囝戰術多元化D

我堅持kat 同Mb 同級

Embiid 屌打 Kat

Mb係 ... ?

雷霆, 有戰術不過個COACH垃圾唔識臨場變動.

狼. 無戰術

oh 自膠
好似仲差啲wo Mb啲腳步smooth好多

你讀下

睇大腸真係令我懷疑NBA係最高水準既籃球聯賽

Derrick Rose

Kat 做番進攻第一option 再講

MB勁d

MB咁落去係歷史級

KAT咁落去就....

肥T一係爛
一係放生kat

點爛

爛啦
可能可以救埋見頂

好撚狠毒啊你地

Adrian Wojnarowski notes that the Minnesota Timberwolves want Bam Adebayo, Josh Richardson, and a 2019 first-round pick in any Jimmy Butler trade.

不了

大諗頭

好大咩.... 最值錢得個pick其餘兩隻都係垃圾來.

衛冕潮都輸過俾叉仔嘅巴塞

金塊都輸過比木狼

人地唔係咁諗呢

熱水有咩選擇. 一堆垃圾係手.

如果依家果個係Rubio
唔係鐵爺

今年有冠喇，木狼抽波仔啦

需要既比起差仔不如話係差仔升級版就啱
仲係肥T爸爸教既話

決賽見
我大公牛先斬東一綠軍再斬東三七六後斬東二速龍

走最艱苦嘅路

真係最值錢兩件

問題是

而家木狼急放

換轉前幾年油頭實撚到狼一棟都無

油頭回塘啦 俾我皇撚左鑊之後

佢得上身肌肉 下身完全無力 post up比人推出去 得fade away

點斬完東一斬東三呀

四i mean

燒叉咩?
斬斬斬........

早就叫左佢去操腳啦, 死都唔聽

學哂D Robinson咁, 上身就大隻有屁用
打籃球最緊要對腳呀!

其實j bulter去熱火做乜？
點睇ｗａｄｅ同白邊配佢,都champ唔到架啦

去熱火做大佬?

今日有冇人吹奏D Rose?

高薪

呢兩個夠填cap咩

我斬撚到關平一碌碌去餵熊樹根啊屌你老母

不過可能佢都唔肯食拎去餵老鼠

不得不承認bender嘅廢再一次超出我想像

平仔是無辜的

有一個block你仲想點

都唔好話champ唔champ，
Butler係想隊友喺心態上跟得住佢去求勝
但人工上我唔太肯定熱火係咪滿足得到

同埋冇咩球隊真係有太大意欲去換

G.Hayward+Pick換啦屌！

意粉同tobias睇數據咁撚勁

tobias please come jazz

If the Minnesota Timberwolves can't move him, the 29-year-old reportedly has no plans to miss any regular season games, just as long as his wrist is healthy, league sources told ESPN's Adrian Wojnarowski.

講咗未？butler trade唔到會打喎

同wiggins towns點夾

依家搞到咁僵
場上各自iso
雖然本身都係咁

真. 不過狼一定唔會要

二哥真係好撚野. 日日比人問候家人都仲上來

木狼咁搞，唔使入playoff

艇隨時諗住tank都好成績過狼

請珍惜

兒歌唔是用來珍惜的.

無不拿點會有PO. 係咪諗多咗

Dllm貢搶口

原諒我份人係咁直

我覺得木狼似明星賽前贏得廿場無緣playoff焗住trade Jb換個late first round+到期合同

隨時湖人玩kcp+lance+pick換到

仲等季中？
油頭已經all in畢拿啦

除非一次食埋Tyler 姐

如果唔係jb點換bam

畢拿個style幾啱熱火

係咪個樣

個樣arm公牛多啲

咁又係話晒都係 XX 個私生仔

Japari+Pick換返JB la diu

+都唔+pick啦

公牛借半年做乜

太陽
Ayton

Bust左

新鳩猴

有射波鳩猴

睇preseason
防守未算話好差姐

T.Harris換Jb deal?

鹿今季好似幾勁 迷鹿

有冇人下星期一去深圳睇preseason？

好亂黎 西區有d T4勁過東區T2
但係東區T2嘅Oladipo上季勁過PG啦

你睇完東區同西岸個T1之後
點解你仲會咁問

其實大概都係跟最佳陣容排
西岸果個都係地位因素
東岸你覺得受傷果兩個好唔返?

KD Harden 可上返T1

我係講點解你會用西岸同東岸黎比而覺得佢亂黎
佢係用岸區入面埋球員再分 而唔係定死左個標準再放d人入去
除非你真心認為irving同我皇係同tier 比KD仲要高

KD同我皇同tier harden留返係T2

第一年同towns數據差唔多就OK了
聽佢interview, work ethic應該ok, 下年有防守都未遲

西書可上T2

唔理解點解kd同foj唔係同tier

究竟KD仲要做d咩先得到認同

我知兩邊標準唔同
問題係同樣係T2 Oladipo可以稍勝西區某d T3
但係除左wall數據好simmons潛力大
其他果d攞條蕉同aldridge呢d比
輸晒比大部分西岸T4
除左conley

CARRY唔到牙龜

on9點解三負皮，踩親你地隻猩猩主人啊？

咪嘈邊會咁快t4

六連FMVP應該得

閪都東岸T2 la
Why Mitchell cannot be T4

咁垃圾T14就差唔多

十年前，d人仲屌緊Howard廢
十年後，先發現Howard 仲係近十年最強中鋒，仲要至少拋兩條街

仲要唔係勇士無組巨頭 一個打人五個 或者考慮下加佢去team2既

表弟 恩比德 一字微呢

太矮

冇得比
呢三個連穩入first team能力都冇

表弟 ad 早幾年playoff 都入唔撚到

全盛猴活影響力可比得上吾皇

表弟的確冇playoff證明自己

但AD岩岩先入全盛期
Embiid依加先打完整第二季
咁快同鳩猴比

利申：不嬲都認同鳩猴prime嘅實力

你咁講 反而更突顯鳩猴在幾勁
embiid 打上季既時候，同樣歲數既鳩猴已經打緊總決賽

搞笑渣話，joel完爆依家既佢啦

睇錯，以為你話鳩猴仲係第1中鋒

不過我覺得鳩猴勁係一回事，但佢當年對手都好撚弱下

一個正路d既桃朋已經格食格打爆佢

明哥打依家既NBA生存到嗎

唔增重都分分鐘一季得60場到

一個人帶入final 咁都弱

但全盛猴屌打e+既mb

背肌單打轟你四十分

未必，鳩猴無射波，mb未必守唔到

咁有一說一，個年Hedo好勁下
係SVG另一個核心黎

btw，打爆當年黑哨占簡直大快人心

我雀咁有心收留exum
唔爭在trade埋dragan哥返黎回收再造啦
橫掂爭個後備

咁2輪過到塞 再東決打爆猩猩 真係超水準了

好彩Garnett收咧咋

鳩猴生涯計埋playoff先6次40+
一次50+都冇
我又唔信佢打Embiid可以輕鬆40

屌，如果契仔唔係出黎返，魔術唔係冇得打囉屌

Ddr死左？

攞差仔換ok?

No, 於tier 6, 張圖show 唔晒

如果木牛肯
美隊換Burter 有無得這諗

之前Kyrie話想同佢打波

*Butler

PRIME DH12 根本唔洗靠射波...
硬上硬爆冇人頂到
後生個時身體質素,機動性各方面都係神獸級
只講PRIME 表現都係神獸級別... 只不過唔長
除非你覺得EMBIID e+既實力 > PRIME DH12
如果唔係最多只係令佢得少幾分

但個問題係就算prime howard既得分力都唔係強
我覺得魔術強在體系>>鳩猴勁

防守上鳩猴有統治性，但進攻上真心唔覺

KD FOJ Curry Tier 1 la diu

Curry明顯同前面兩個爭一個tier啦

又食又拎

不了

PRIME 猴 場均都過廿分 po 試過場均27 分
你對比返當時內線 佢得分算多

猴係玩1-2招食硬你 但進攻唔多元化
係我角度睇法係 守唔到就得 唔理佢進攻多唔多元化
不過弱點就會係老左身體弱左個時就明顯退步

佢d肌肉單打最怕其實係d下盤穩個d
但依家内線d下盤

射唔到波嘅stretch4有咩用

識射波㗎

當年yao, hayes 頂到猴實一實

好野留俾你

以前Hayes已經窄窄地
雖然下盤好穩又好勤力但太撚矮，守到隨時要輸攻板
如果佢去返而家內線個個都識射波，隨時工都無撚埋

Nowtv今年會唔會播NBA?

係，識射hayes = green 囉

最好睇係hayes守 A米

咁green腳步快好多，同埋企high post都分到下波

可惜而家呢類藍領真係絕跡咁濟

on9大腸，對啲咁嘅隊差啲輸

而家球員要求更加全面, 你上黎進攻會4打5實比人針死

NBA之恥

大腸咁好戲要控制贏少少有幾難

上季比火箭絕殺個場 真係出色
個劇本幾難寫

反正結局只會有一個

係wor

10月4日美國媒體報導，經紀人曾力勸Patrick McCaw接受勇士2年520萬美元的合約報價，但McCaw卻選擇拒絕。據知情人透露，McCaw想要在新賽季扮演更重要的角色，所以拒絕了勇士的報價。

Lance leaves Bron hanging

去弱隊lor

但報價可能隨時得不償失
（3年$6百萬咁）

雷上年對澳洲波都係贏一分，我腸屌打垃圾雷

底薪1年都唔要3年6百啦

Wiggins 連tier 5 都冇？
好歹都場均17分

屌
勇士戰力又上升

原來熱水想用白邊加渣直換筆拿，火箭就肯出eg+tucker，鹿就出筆掃加brogdon

熱火個個好渣喎, 而家白邊差唔多垃圾合同黎

兩年都想reject 傻的嗎
出到去咪一年約仔，分分鐘冇隊肯比約啊

hayes又矮 射術又差
剎食既low post defense又冇乜大作用
事關而家big man唔識打low post

鳩猴打所有內線，除左yao oneal td
但你諗下，呢三隻內線係何等人物
兩個歷史top 10
另一個係shaq呢種自大撚都承認yao既實力

如果打embiid，embiid對腳咁幼，我驚鳩猴爆兩爆，embiid腳都斷

魔術體系強在邊
全聯盟都知一底四炮，防守紙版陣容

先講進攻體系，9成球隊，撞到鳩猴都要double team
咁樣比人包夾，你用數據論睇，鳩猴場均得分好難高。
但正因包夾，猴活可以分波，激活四隻三分炮。自己數據冇咁好，但隊友打得到好波。
加上，鳩猴一個人搶成隊既進攻板，另外四個出面等。

近十年，有幾多個可以一個人對兩個真內線球員，咁樣搶籃板。我暫時記唔起任知一個。

再講，防守體系，魔術有乜防守體系何言。咪就係猴活防守籃板一手包辦哂

9成球隊要double team鳩猴
就係個時真係連要似樣d既中鋒都冇乜wo

就係強在一底四炮，拉空曬俾猴玩入樽，等佢唔需要靠 low post 得分
而且分波唔係靠佢引包夾，係靠突然爆發既土佬可以打 point forward ，又準又識搵空位傳(不過之後收咗皮)

當年除咗猴， Lewis， Nelson 都因為魔術勁有 all star 打，但我覺得真正 leader其實係土佬

真正入到finals個原因係契仔傷左
finals出返黎 魔術亦都一齊收晒皮

係，其實虛火黎，只係識玩-6三分同鳩猴入樽，所以先咁快收皮

反而鳩猴未到三十就開始嚴重跌watt
而家變左做人球 底薪戰士

雖然話有背傷 但仲見佢打得好生猛
係時代淘汰左佢定係佢扭計唔轉打法？

仲有我覺得mb>prime 猴

話明背肌單打
傷背咁有咩法子唔跌

呢句基本上同話我湧大佬係廢鳩冇咩分別

射波: 土佬>>廢鳩

土佬點解會打得一年好波，個年真係好撚勁

呢個咪係重點
所以你覺得係邊個成全邊個

如果果時連似樣D 都冇
而家更加不堪入目

1底4炮算乜野體系, 當年SVG 比人罵到死
1底4炮就入到FINALS 既話, 點解而家冇人跟? 又易複製

魔術成個靈魂就在於howard, 冇佢=冇體系
1底4炮完全建基於howard
如果冇howard, 呢個體系只會失敗收場

湖人時期已經見到佢背傷, 身體已經大不如前
果陣有人會諗, 可能未康復姐, 康復好就冇問題架啦
結果, 完全番唔到去

咪撚討論鳩猴啦好嗎

家陣除左一眉應該冇咩底有能力打到一底四炮

活塞鼓佬

鳩猴上季仲交緊16+12

講運動能力佢已經比4大中鋒入面任何一個都強

個人排oneal>ola>>>>>>>drob>howard>ewing>>>mourning

鼓佬算係做到
只不過效果差好遠

一眉係外線飄+大量pick and roll/pop 打, 自主進攻能力好低, 好靠隊友餵波
所以佢帶隊入唔到playoffs 就係咁解

冇人？

死哂

得返你

KD clutch 都唔駛打？

勇士太勁
唔洗kd clutch
靠一個第三節都打撚死對手

都無close game 點撚樣clutch😂

次次都第3節打卡俾咖哩去湊女架啦

mcw勁到

有冇人macbook league pass開fullscreen睇會閃閃下?

4jim9

垃圾又起機

屌奶星溜馬先打第一場湖人已經打第三場

話哂Rookie of year

你老尾雷鳩我大安東尼

多人睇係咁

溜同箭都好想贏

cp3 harden eg melo同時在場都幾能癲

雷根本唔識用melo... 其實我都幾佩服pg

走啦屌你老母你條垃圾
去cba扮演更重要角色啦
不自量力冚家鏟

根據《The Athletic》著名記者Shams Charania的報導，消息人士透露，Kyrie Irving向塞爾提克隊管理層做出口頭續約承諾，計劃簽下一份為期多年的合約。

冇人講

詳情請參考daj

有其他option咩

返騎做真大佬

Butler trade value 升返少少

melo

Melo 會唔會復活

完全無預佢會走

波士頓出手trade Jb啦

學班大陸仔話齋，當一隊能忍受chriss跟bender兩年，佢地最終可以拎到想要既1st pick ----- 太陽

依加啲球星講嘅野信唔撚過嘅
未真係簽都咪撚信

簽左打得唔開心又可以叫trade me

rondo 呢

比我鬧走左

LETS GO FOX

mcgee

bam!

FOX>豬

勁到

垃圾潮人會唔會季前賽全敗🤔🤔

攞張醫生紙又可以唔打

點解可以俾狐狸撚到咁

佢仲要玩失蹤先例

FOX

IG好撚敢撞

Let Fox go

癗出品
今季挑戰20+

come on

比我帶kings 衝得入季後賽啦

狐狸天生天養都變到咁有啲勁

屌你老尾吹能夠未？

季前賽是撚但啦

beastly做咩怒啤豬霸

giles 勁撚到

爛屎fit到

Fox連3分都有？

兩個都成才了

mb3 反而冇乜波到
giles 好積極

fox
bogdan
是撚但
giles
WCS

beastly

濕撚左

傾屎打落唔錯

囂

buddy 有價好賣，廢撚到

屌壞電腦無play by play on99

有兩條廢物係場上好難搞

fox d 分波都好咗

小妹被融化了

MB3！！！！！！！

-6

撐依家好迷fox
遲下就做勝利球迷

1.夫子

u又害人

Hayward

Jabari

放傾屎一條生路

唔係唔可以前傾咩？

季前賽是撚旦

Giles 唔係垂直跳

潮究竟練左啲咩

傾屎一個識守波嘅都冇

但佢本身掂唔到架wo

咁樣前傾真係ok?

認真唔識例

kcp 暑假係咪同brewer練波？

火箭個邊又係on9
Preseaon 打30min

睇返 replay
Ingram 未起跳果時 Giles 已經撞到佢隻手

ok

但依家前傾撞人唔foul架嘛係咪？

kings d戰術好過上年公鹿wo

rule book 係，但係好多時球證都會吹
所以上年 PO Gobert 撞到 PG13 果球 NBA 話無 foul 先係咁比人插

kk thx

kings打咁快拓柒咩

等條廢老上場先跑死佢啦

冇左rondo即刻變左無雙隊

但開到

kcp 同心仔好撚癲

有冇人有LAKER VS KINGS LINKS

體毛黑哨占

舊ig

睇黎我皇入playoff 既紀錄要比湖人斷了

咩叫無雙隊

CHEERS

呢5個湖既pace 可以幾快

cls

諗唔到勇士點樣守到湖人

快攻雙箭頭

死火就搵ig pull up

點守

都未講正選

我以為牛返左黎

唯有搵KD 弱點進攻LBJ

依家我潮天賦無限
吾皇可以專心對付KD
當吾皇專注於打波之上不用分心於奪權時

Ig=next kd

打到咁，係都next leonard

Ig 8分鐘19分
Kd都做唔到

14 號戰術

埃豬今場成個球皇咁

kings trash inbound play

ＩＧ ｃｌｓ

攻防一體14號

球皇既出手難度加死亡之搶斷

出狐狸仔射一球ok?

13號睇戲？

Who need Lebron?

Dleague仔

正式宣佈kd=舊ig，不服來辯

咩年代呀仲KD 係都kawhi

Jordan+Pippen

IG=Jordan，LBJ=Pippen

B 仔是JORDON?

佢咁瘦

IG＝球皇
吾皇＝ONEAL
兩個合力開啟三連霸王朝（至少）

過刀禾箭先港

IG今早真係打得好
Fox既表現真係令我相信佢可以做核心

打ＰＧ， 恰矮仔

Tyreke Evans

邊個而家睇落進步好多

第二年啦已經

Ingram

只講我有睇既

進步左既有

fox
ig
tobias
melo
字母
dunn
drummond
randle
mb
kelly
monk

進步最大可能係
dunn同drummond

最細係monk

Fox 真係進步左好多

打到成隻少煮咁

有冇出龜波氣功？

咁玩撚完啦⋯⋯

似笑料就玩撚完啦

咪侮辱fox啦

Melo受惠係戰術上

無得咁講

Melo唔做單打 專注射外圍（好似上年anderson咁）
有效好多

你講個樣佢上年都有做

想問下JB而家點樣 ？

Lakers is Ingram’s team

Trade唔走 叫價太高

屌，帝王打得咁似樣，個狀元簽無了

想問drummond,kelly進步係咩位
同埋kuzma呢

76個場陣間打咩？

當值同1分ben

nba兩大男神對決

兩大rookie對決 Ben 對當值

Ben繼續0次3分出手

有冇76link? nba stream好似唔得

陣間就射到啪啪聲

Embiid: Trust the process

識射外圍?

DSJ

三分

睇好mavs今季重返play off

你一講完當直即刻air

dsj

又黎多球

紅撚一拎波班支那豬咁BU
咁撚記仇玻璃心

白人來講佢都算勁

dsj有冇咁準

Curry勁啲

未開波都估到啦

屌你EMBIID扮DIRK仲要炒

Kelly靚仔左

Drummond對抗好左，速度又快左，勾手又準左(一場論)

跑位又靚

hot hand起上嚟好撚癲

但係儲十幾場爆一兩場咁

其餘嗰幾埸上四成fg都有難度

做乜依家有波打嘅

支那賽

有無當值

Yes

咁睇得過喎

有冇LINK

今場係紅撚vs蝗迷？

onfire

i c this one

chink fans

MB airball笑4

唔知你地點諗

但戴帽條女我會屌

最on9係騰訊唔剪仲要整埋字幕撚鳩紅丁一獲

Kelly summer點workout架

天分黎

Kelly=?
oubre?

yes

想睇富兒子matchup DSJ
然後比人虐醒

蝗大陸

咁撚樣都係普通foul

ft都冇

冇撚野啊屌你老母

doncic真係唔識做，大家都想睇佢1on1 牙ben

MELO

球證幫緊佢仲好意思講

當值依球

牙豬防守真係好撚恐怖

牙豬仆埋去好得意

比JJ 輕鬆過

matthew 真係防守球員 ?

tj fultz roco ben mb
nba最強防守陣？

Lowry Green kawhi og ibaka應該恐怖d

岩啦

紅撚落鳩班支那豬面就咁

Ball Hart IG lbj 是撚但

點解lbj

垃圾ben咁都唔敢射三分

天勾勾入去

依d要try 啦

7/7 射柒班chink fans

ball ig lbj

發現左個驚天大秘密

你將fultz個名拆開

會變做

Ful tz

笑左請正評

冇睇 但係我shametbb 9分鐘16分

屌奶星 唔記得左有波睇 doncic打成點

入唔到禁區

bust

話說米嘈好似嗰個叫咩名

個樣 諗極都醒唔起

陳

MB>Prime Howard? Excuse Me?
麻煩MB帶隊入一次東決先？

屌你咩

健健康康打到27歲先再同猴比啦

紅撚做乜野咁準

屌搵到了 有冇米嘈同佢嘅對比圖

DSJ真係成才

小牛個底俾mb強姦

佢自己話成個summer跟左curry個trainer

好正常啦

冇daj個籃底廢到

要守mb daj都唔一定得啦

Ben d剷籃快撚到

小牛個底廢到

紅撚真係準撚到

但唔會廢到咁

淨係記得叫陳

我又諗起mb 全場入左3x分

但淨係係DAJ手上入左8分

然後個個話MB打爆左DAJ

好想比紅撚射到成面都係

咁緊係啦 小牛內線冇防守都唔係第一日既事

睇當值啦

夫g

紅撚出哂奶力打

紅撚平時唔見佢咁勁

喂仲係第三節嘅？

小牛要入playoff 就一定要冇左matthew呢件垃圾

紅撚 準備要第四節十射零中了

同意 好似又廢左

佢係度阻住哂班後生發展 班role player有表現過佢好多

cls 紅撚

今日睇 佢啲防守冇眼睇 第一節連紅撚都可以比佢摌入去

豬蛇個展臀真心好屈機，防守g位基本上唔使命都封曬

出街冇得睇 富係咪好勁？

bust左

咪係 以前都叫有D可以j 而家

個新仔幾多Pick

依球reverse

Landry Shamet

紅撚依家 ts% 132%

當值可唔可以GEL下個頭

doncic好成熟

Tyreke仲係灰熊?
打得咁好點解無乜強隊勾引佢
當打之年好嘥

Dirk打喊露

簽撚左溜馬啦

師兄仲坐緊定點
轉咗Pacer好耐

MB條女

sorry放左無耐

睇highlight melo竟然無一球無低位背籃同無限jab step

紅撚將佢俾支那人撚既衰氣發泄曬出黎

but輸咗

就係依場

4球

咁東岸我睇好溜馬
本身個格就同雀屎好似好鍾意
一直都好tough 眼光好 球星出走都未驚過
果時turner俾佢截左好sad 最後揀左個3hrs

Giannis 細佬

所以比佢無限jab step才是正解

Redick: 多謝咁多位NBA chink fans of China 咁落力打氣

紅撚驗尿未

季前姐=.=

無得睇探步

蔣絲驗身未

Donicic已bust

2018-6=2012

哇
甜瓜好似變左第二個人咁
兄弟波 真係有加乘
真係就算jh 同cp3 無態
佢打下 iso jap jap jap
都頂到一兩段 等兩個有返態就再做返射手
佢啲投籃起碼有用腦 萬一有危險會fake再射
對防守黎講 難捉路 跳又死 唔跳又死
Keep到就好

湖人個邊
My boy似最大得益者
但佢支持到一直打咁耐？
IG都似似地 KD 手長腳長 可以模仿下喎
同上季比有明顯進步
相反舞王 好似唔太帶到第二陣容
有啲亂黎咁 好多都格硬咁
吾皇未戴頭帶 無野講啦
rr9敢射三分 又要有 真係唔錯

想知湖 更衣室會點
lbj rr9會唔會因為戰術而嘈呢

作為playoff球迷 啲名 就唔太記得了
11號癲佬會係其兵 上年第一場挑牙ball個個？

點解有二哥嘅感覺

利伸 夫子死忠

記得embiid 比daj 守親都冇啖好食

cp3 harden 識餵姐
點似westbrook

唔知點解睇到好尷尬…

貼去自己Facebook啦

貼去fb先唔啱喎

除左打融錯個其字搞到有二哥味之外都ok啊

D icon唔得
比起二哥少左份低調

英文要大階先係似二哥

Grayson Allen carry

竟然唔使起腳

屌 成隊今日廢到

人地擺明放射都唔入

Murray 12分10板

IG 似kawhi 都唔似KD啦，IG 進攻打切入為主

仲有全形數字標點，間唔時多個一字

中峰黎架

d出手距離短過中鋒

金塊傳統 巔倒籃球

後衛就搶籃板

中鋒就做組織同助攻

當可愛/pg 咁養好過啦

二輪pg對一陣pg

我用電話打字 又用1埋啲1垃圾iphone6 係咁上下啦

放射起碼
要幾個身位先算放口4喎

Ddr:我好似贏緊波 但我好似射左3球就贏緊 發生左咩事？

單換j bulter 有無得諗

無出西書都大炒狼

底特律1，2號位會唔會弱得過分

Wiggins 廢到

何必傷害自己呢

點解以前個教練係咪都叫我起手，起完入埋都未必夠輸
而家傳下波仔起幾次手都贏波
到底我以前係做緊d咩

Ddr起左6次手炒30分究竟係咩事

季前賽姐

Durant 著咗S. Kemp jersey

this is spurs

原來馬刺有齊Cunningham同pondexter兩大工兵王

睇嚟熱身賽都要輸30+了

班pg廢撚到，個個當自己mj

Lillard 0分

kt癲撚左 經歷過D咩黎

淫klay癲到
一接波就射 下下穿針

呢個Marcus Derrickson應該好野黎

湯神

淫k

湧啲防守

t.ulis

怪錯牠了，估唔到其他人仲廢

搞咩 睇stat 第一節仲有成分鐘就51分

睇宇宙勇簡直係殺死左場比賽.
未到半場就己經DOUBLE 人地分數出後備
想點呀你, 趕客呀?

有冇睇suns
睇下JJ有幾廢
仲係覺得應該tj start over jj

希望T. Ulis順利過到今季

唔識射就唔好係咁射

屌你一係就博layup幾下, 擦下手感啦
下下3分遠射

會員條垃圾得8分

12min 21分

48mins 84分 >>>kobe 81

當地人對超音速真係念念不忘

仲要無罰球先正

首先佢要有力打足四十八分鐘既體力

係咪嗌緊SONICS 頭先

JJ真係廢到, 控球又無

點解湯神無得抖

唔怪得比人話似
我都係電話 iphone6s
關平 有無肥左？

邊個
岩岩訓醒

有無人鐘意林畫豪

點解西蘭花頭廢到咁

林畫豪

成隊豬緊22分，ayton+7

冇練射波就有得無限開火，咁練嚟做乜

屌Bender西到

應該做到20+10機器
然後豬70場波

禾琦都就黎打得好過佢

BENDER: ONE LAST DANCE

幾正

全nba集體挽留

垃圾琦只係個樣弱智啲獲啲同強國人啫

Bender會戰勝歸來

又想迫害禾琦

樓豬畫豪去咗邊

豬豪廢到

水鳥真係廢左好多

唔trade個pg嘅話McD即刻落地獄！！！

《克里夫蘭老實人報》專家Joe Vardon日前參加Yahoo體育的一檔訪談節目。在節目中，Vardon透露，LeBron James在今年夏天選擇球隊時一度考慮過加盟多倫多暴龍。他表示：「在某一時刻，暴龍是LeBron眾多追求者中的一匹黑馬。我認為，當時雙方都有一些試探性行為。」

冇左rondo
何年希又變番廢

我估佢入唔到po

球入樽好型 不愧為冠軍
防守要練下 有球空晒俾ingles屌

Trae Young果種打法好難嬴波wor

Tatum + Picks + Hayward/Brown <=> AD

j lin成個傻仔咁
行行企企

用Bender trade囉
破產版porzingis

係刀 hayward<=> dieng + butler

好想試下著puma對籃球鞋

好似話唔會出Tatum

睇少我新curry

Trash young

咁唔使傾啦

又唔係既
如果唔想AD FA走乜都冇既話

AD如果來, 咁換都OK架
內線HOFORD應該頂唔住MB大帝
搵人幫下手會好D

東岸無左JAMES

係時候CHAMP啦

依家有SUPERMAX
指定下家只會變常態架咋

都得嘅 俾人trade左jazz又可以笑鳩佢

傻撚左?

Hayward+19 kings pick+Brown+2輪頂盡

睇下帝王今年打成點先啦，入到尾4就有得抽下波。銀仔幫下手就中狀元

拎狀元+Hayward+brown 都應該係最好既offer,唔覺得有其他隊可以match到，如果ad真係叫走人既話。

Ad 叫走人既 仲換到你講個堆野 我估水鳥應該肯制 個offer咁吸引

打湧最緊要係小前夠多
Ad係勁但無自主進攻不如用al夠用
到時打小球
Ki brown/smart butler tatum al/morris

你都痴痴地
HORFORD邊一樣好夠眉啊

勁唔一定岩打湧
你用brown去換ad 最多係個底升級左
但對湧都係無用

你睇下佢上年打我湧咩表現啦唔啱用
大佬唔係RR9搞到佢俾人夾到死去活來佢仲好都仲得啊

睇下hayward打成點先算啦
帝王無pick 個陣又未去到最屎 一定俾心機打
要走咪走囉 唔係個個都好似D 25仔咁壓自己價
同埋多數球隊都會好似溜馬同馬刺咁企硬唔降價
btw AD打green真係好似打細路咁

有少帥AD打到曉飛都得啦

如果單打廢鳩效果其實反而係麻麻

咁又無得咁樣推論既

AL 換AD 未必真係提升咁多

AL 係波士頓先係戰術核心

點解HBK講邊個球員都好都一定要拉埋湖人啲人黎講

AL係BOS應該算係一個防守+高位策應既重心?
防守唔洗擔心AD啦，講組織策應AD以前都係打PG係愈黎愈高先打底姐
有少帥調教下做唔到十足都起馬有七八成啦

潮狗不嬲成個世界觀都係得潮人
同支那人差唔多

效率低囉

防守我同意唔駛擔心AD

問題係KI 既「組織力」有目共睹

咩
依度唔係話KI組織防守都勁左好撚多架咩

有少帥唔需要佢組織
佢需要既只係傳波去指定位置

屌wiggins 咪屌 冇啦啦幫ig打飛機做乜

呢位大叔好面善

圓潤左咁多

Roy

肥咗咁撚多

做教練無所謂啦

KI無少帥加持實變番係騎頭四年個款

論籃板, AD 企係度已經令勇士好頭痕
論防守, AD 防守機動性高十幾班

完勝

個年咩直核心有 猴 Lewis nelson 土耳其佬 仲有咩已經唔記得哂

街波王，紅丁，法國MJ，高達，Courtly Lee，Lue

出名有兩隊正選

多謝

靚仔一陣

個時紅撚出親比人屌

我最記得係真巨頭bass，出親黎都好撚hustle

.巴斯個陣幫魔獸頂左唔少防守壓力

個段時間既咩直差咁隻勁雙能衛或者ray gun level既 射手，唔係真係champ左

唔好同我講 lewis

Nelson好撚廢。
一個佢一個mo，比2隻superstar carry到入all star但實力只有average starter料既撚樣

係喎遺忘左紅撚 好記得Lee last shot炒左

Lewis打騎好撚準喎

打潮人個陣潮有雙塔頂住隻猴
但係成隊咩直無人守到kobe

pre-season都開片

史上最爛大合同已經出現

性頓又唔曳播

點睇騎冇左我皇好似順左

Hi

Who

Sexton 幾勁
可能係roy黑馬

800lue

總決賽嗰年無真巨頭喎

holland 好似都幾穩定

笑帥

牙lue肉便器

pre season 冇隊會認真...
唔好咁快下定論

一話少帥係best coach
即刻燈到輸俾800lue

yuta